邊幾個國家唔係用民族主義建國？

唔建構香港民族有無得獨立？

？

美國，澳洲，加拿大

香港撚有民族主義咩
為左想同中國切割你地班CC撚先作出黎昨嘛
大把人鄉下係大陸 獨你老母

唔係用呢個方法點切割？文化？文化有辦法建國？

美國人好多人「鄉下」都唔係美國

強調文化多元，但係國土唔夠大，地緣政治上又比中國夾住，香港點樣有得同佢地比？

請問香港有咩文化？ot? 獅子山精神做到死？
爛鳩蛋撻 奶茶 大排檔？

新加坡？

$$$$生活好無人反
有撚民族主義 獨裁到仆街

你講既係通俗既大眾文化，都得

但係粵語（香港話），繁體字，如果有人推廣下寫廣東話文學，已經係香港文化，最重要既係係中國單一民族主義面前，都能夠區分開香港人既身份

語言
有幾多人得閑玩文學咬文嚼字？
wfc
大把人寫簡體字 講野半英半中
粵語有咩咁吸引人去學？？？？

大眾文化都曬鳩氣啦 係啲阿叔地盤佬先咁中意落大排檔昨
打開大學生 中產人士ig睇下佢地去邊度打卡多啦

CC撚中意玩膠玩到不顧現實 呢一點係好多人對你反感既原因黎

西方國家既民族根本係一個謊言
所謂民族從來都係為左方便建國既人造產物
果啲咩蘇格蘭裙、高地文化全部都係作出黎
又冇人去挑戰佢
講吓講吓就個個以為呢啲係古老文化
根本民族文化呢啲求其搵個大學教授鳩up吓咩漁村精神就可以扮係有歷史基礎
最緊要都係有政治能量催化獨立

理想唔係問題 唔好離地 閉門造車ok?

Singapore

粵語幾時變左香港專利